2016年陳雲：「永續基本法就是港獨，貨真價實的港獨」，2021年陳雲：叫撚左你唔好提港獨

陳雲：永續基本法就是港獨，貨真價實的港獨

算啦 唔好理條白卡佬